［理性討論727］黎個終極大反轉

有d長，希望各位可以睇晒，再討論

近日元朗班村民同我方都不斷收到唔同消息
指對方於727將會升級武力、四周破壞
小弟覺得咁既風向都想分化同煽動村民仇視示威者
好似朱凱廸咁講
何妖講既保家衛族就會變真

好多巴絲已經講左
就算勇武今次full gear去
都難敵班村佬，佢地隨時入村拎刀，武器要幾多有幾多
我地唔可以比勇武受傷
一個都不能少

再者，就算呢次我地清算左班鄉黑
佢地有仇必報，住元天屯既巴絲日後必定非常危險

講完係人都知既廢話，入正題

要贏呢場仗，輿論戰係對我方最有利既
小弟建議黎個大反轉
設立街站，派下蛇齋餅糭+宣傳單張
呼籲村民黎同青年直接對話
文宣方向係有居心不良既人發放假消息、煽動村民鄉黑攻擊青年人、破壞元朗區安寧、呼籲勿盡信流轉既可疑消息
口號可以係
青年非搞事 抹黑極可恥
你想知多D 勿睇TVB
小弟文采唔多好，隨口寫幾句
千祈唔好講光復、清新元朗等字眼
避免刺激到佢地既神經

想像下班村佬立晒架餐一落黎見到我地派緊檸檬茶
個反差有幾大
邊個夠膽搞事
阻住阿婆阿伯黎拎野食，一定會比人鬧返轉頭

如果係做到咁理想，可以黎到個終極大反轉
村佬發現被利用
咁就少左敵人少左戰線
專心處理幾大訴求
而有良心既警察就會發現一直製造混亂既係佢地自己

歡迎討論，時間無多，要做就快手

屌你老母唔入村就話姐
你居然妄想到仲話要用示威者物資派比牛屎佬?

Push

咁撚鍾意反轉我建議可以拉你老母入元朗比牛屎佬屌 可能會有阻嚇作用

Push你老母個老母
Push埋你老母出去比人屌就岩架啦

推

膠得滯

牛屎佬見到你派檸茶會驚？

比起光復元朗，我覺得抵制元朗區會比較好
硬碰硬一定無著數
鄉黑又唔怕比黑警拉
比人打死都係賤命一條，無野輸
我地應該要留返咁多位義士既體力
用抵制黎減低鄉黑勢力

抵制行動大家可以傾傾，初步諗到少少idea
1）呼籲同宣傳香港各大市民避免前往元朗區。大量黑社會人士住係元朗區，大家都唔想無啦啦比人扑濕嫁

2）元朗區朋友麻煩報料邊d鋪係鄉黑經營，各位市民食飯買野都唔想有生命威脅嫁

正皮個D自己睇樓豬開個account就係為左講D乜柒
你話唔係牛屎佬都冇人信

仲唔打多你兩錢重既話我就地切腹

你打場仗犧牲少少物資算得咩？
最緊要你出到黎個運動有無用先
你打完一班牛屎佬出左啖氣
咁你嬴左d咩？

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share
推到上報 你就可以減低元朗風險

膠得濟sorry
都係想討論下
我係牛屎佬就唔會叫你地搞佢d鋪啦

派物資就可以贏?
屌你老母你都幾撚厚面皮
派野比人可以贏仲同你搞示威?
眾籌返幾百萬去西環派就有雙普選啦柒頭

派你老母出去就岩啦牛屎仔

老老竇竇今次行大馬路，唔離隊都冇乜機會會入村
你話佢地一見你落西鐵就立刀斬咩？

咁你答左我先啦
727行動你有咩諗法？
入到去有咩行動？
打完班牛屎佬，你覺得日後唔會搵元天屯巴絲出氣？
你屌我老母唔係問題，咁你一味屌，屌完又唔係有建設

照跟原定路線行
帶齊裝 邊個搞事就打柒佢
過左727你鍾意派乜柒你自己派飽佢

呢招都work，最緊要係保住義士

我都講左full gear係要，佢搞事你可以打
但係好多post多講左d村民收到風
以為我地入去燒村呀

牛屎佬而家係掉返轉覺得我地搞事呀
唔派野你可以有其他意見

但係佢地而家擺到明覺得我地係入去隻秋咁款
有咩事有流血衝突
對成個運動一d用都無

好多風吹緊又刀手又點咁
最好就無事發生啦

但係如果行到尾有勇武留低
人數唔夠
真係唔知會發生咩事

認同樓主 而家政府擺到明想要我地同班牛屎佬鬥 佢地就可以隔岸觀火 我地就算燒哂佢地條村都只係雙輸局面 一黎我地實有損傷 二黎間接放生林鄭 俾佢有機會抖下氣
我知好多手足都忍唔住啖氣要幫兄弟報仇 但係如果可以忍到手 局勢會對我地更加有利 我地之後可以集中火力返喺政府
所以我覺得727大方向係要和理非(俾人攪另計) 派下傳單 解釋比佢地聽我地呢兩個月做咁多野係為咗啲咩 話俾佢地知條例過咗佢地都有影響 雖然啲牛屎佬好難聽得入耳 但係起碼開個頭先

我知我個建議有d出眾
所以想大家理性討論
唔該晒呢位巴打比下意見

上面位巴打就唔知做咩野咁激動
搵埋我老母出黎
下下一野屌人老母仲有咩好傾啫

總之我就覺得玩政治係要智勝
今次入去個部署正中港共下懷
除時一網打盡勇武
其實唔少巴絲已經提醒過呢樣野

推！
入村如果互片，正中咗政府設嘅局，到時雙方傷亡慘重，政府一定好撚開心。派啲犬黎拎光環。
唔好備政府得逞，但又唔可以太示弱。
叫牛屎佬出黎談判可以，但派野好似太和善。
圍十八鄉唔錯！

push